[集思廣益]莊麗芸成日衝出黎，點樣處理？

當其他建制派都唔出聲既時候，蔣麗芸仲係咁護主心切，又出謀獻策咁，大家可以點制裁佢？

呢d人，一定要傷佢自尊心，等佢冇面見人

佢繼續出聲囉
佢係震憤士氣嘅一個好工具

比佢公開發聲已經係制裁緊民建聯

請青山E院精神科E生跟進

你講佢老豆係國民黨, 支持老蔣
1.你依家支持共產黨, 等於激死老豆, 不孝
2.如果唔係你就係共產黨既25仔

激到佢嬲嬲地, 佢咪又講錯野, 唔使太理佢啦

雖然重口味左d，但人人都叫佢含撚係咪可以傷佢自尊心？

條on9真係on9架

俾d fake 資料佢

俾D包容
鼓勵佢多D出黎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

諗起老鼠成個樣

唔錯呀係咁緊張既日子提供娛樂

今日上now
日日發功

佢個選區係極深藍
係鑽石票倉
除非可以喺個度落手
唔係佢根本唔撚怕你

含你果條ok

答佢神盾局地址

Dum 落垃圾桶

唔駛處理。佢只係nobody

「叫佢莊小姐都唔應人」

喺任何地方見到佢講嘢都可以講呢句嘢

仲有果隻唔知醜既何君妖

護主犬

為左全港市民著想，可以考慮